[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6188)

碰！

早

朱古力

大家食咗早餐未？

要左-3.5

墨假準備半2全2

早起的鳥兒

琴晚買

比卡超今季包尾硬

1.

比卡超 笑撚咗

我以為j a z

仲有無人會買黎明

-4.5高水木買

你個爐是咪唔出水了

2隊都閪 黎明紅十字 買完入急症

出水都係我朋友 我偷賭的

大波仲有冇希望 蘇拿蛇屌多粒啦

以為押韻 點知唔係

手多多串乜鳩 又起唔到身補多注阿美

今日馬仔直落馬拉松

無限$

greedisgood 99999999999

比卡超輸2粒仲縮 不如成隊解散 比其他墨乙上嚟踢算啦

全大仲掙扎緊 半大一早上岸

比卡超入返一球好喎

抽一個同小妹做愛

中

睇個勢真係半2全2 阿美收咗力

比卡超

我了

啲墨假劇本去晒邊 依加啲波無球迷hea撚到

收晒力比卡超都唔攻 好on9

墨假客唔出力3.5 次次唔使開

所以先話隊野不如解散 比機會其他人好過 換完人都唔攻

各位姊妹早晨

Jm好

8.3激讚

藍十字大船 船員最後召集

hi

好on9 啲進攻散步咁 唔講以為贏緊7:1

lm

主都叫肯攻下 比卡超一味守

有棍的小妹

無眼睇 細硬 主隊都妹埋一份

勁想要leon

屌 成個下半場直接取消咗佢啦

十字冇左個射手 細波gel

琴日贏幾多

一雞左右

又半大全細

上次俾黎明撚完 想要十字

我吹水 平時賭200

係咪買左十字 黎明又會正氣番

買黎仔一舊水 小勝一粒
留錢今晚倒

即係讓和

柱都中埋

咁都唔派？

最後7分鐘。 柱都中埋 大波24

贏得一個水門雞飯

派半個比我

1100半客
超重心

邊個大戶

第一口係咩

分光酥餅俾你

又撚大波

大波沒救了

屌 又半大全細 垃圾聯賽

屌 半二全二

輸死 cls 2.5真係無

中左抽一個水門雞飯

最撚on9係收哂制

追晒6187都唔見你有第一口

重新出發

Ok 順豐寄？

而家紅有撚用咩

屌

得得

又可以加大

可能我眼花 等佢本人出嚟講解下

買半大就開全大 買全大就半2全2 你老味

黎明

利昂重心 0/-0.5

紅十大船
仆街了

大波黨點生存

利昂反底注

借屍還魂

11:00:04

紅左都無用啦 比卡超果種廢

嘩 一陣有愛媛

比卡超隊垃圾 一朝輸4k

今朝先見倒你回覆
冇左下盤師少左把聲同歡樂

90分鐘先黎紅

東京線茵 半大全大

針哂 冇錢食

事後 派？

十字

有幾多掃幾多

留名一陣日假澳假斷腳死全家先
賭畜生了

2.5s

一敏都番黎

墨假先死全家啦 半2全2

11:01:32

敏爺

開埋晒啲西盤都無劇本

輸啦

下次早啲講

想派一派

1

中hanatan

對面紅左客隊個閪龍仲係度企左成分鐘

依隊比卡超 得假波先會贏到

客串下啫忙緊玩三國志
就黎完賽季結算咪上水

幫你代收

好彩頂到個雙⋯

究竟黎明會唔會開始急起直追拎番第一名呢

Me 了

半大24

2.5b

再賭日假我比狗屌

多謝

十字半客快

輸死啦點算好

一開波就受傷 玻璃人

琴日跟左你飛腳

主定客

你無限錢

幾公道

原來係你

返工對沖姐

Japan!

又受傷

黎明殺傷戰術

派未

漢奸

死都唔會買紅十字

十字快上

比球黎嗌下半大先

細波

邊隊傷

在野黨

唔鬥氣 買2.5細算

都好耐冇見過依個字

廢馬

十字半客

留戶口

準備定12點日假

大波已死

睇到準備定12點報假

墨假全細日 代表日職全大

差咁遠

12m！

阿德

bet365手機係咪上唔到

戶口

冇錢交上網費？

支持

半大3個500

我

真 見到你出盤仲唔跟對家
贏角輸盤

咁努力假派為乜

又呃9人?

1點有場送錢波

半主未

真係開到半大佢一定唔派

半大已死

醒你一場

乜水黎 未撚見過佢

得閒上黎派假

墨超細波聯賽？30分鐘2射0中龍

半客

Me

指點你一場
日職前列對升班馬
作客開半一
你以為好抵，主隊話晒升班馬，有半一，輸一粒就走水
呢d盤通常殺到你一格都無得剩

中！。。。。條撚

墨假場2隊係咁尻傳 細波格

我不賭日職的
發過誓再賭日職死全家

墨假又踢盲人足球

墨假真係on99

Check it

呢排成績點

Thx

十字冇左j Rodriguez就唔識入波

我都醒翻你一場

今晚我曼贏硬

再PO多次

烏達卡 幾勁

講緊bee個場定係不死烏個場

大角

兩隊垃撚圾 好撚憎尼兩隊

半客呢

勁就唔會玩到不死鳥降班

日職呀Ching
緊係黃蜂

咁似琴日果場北海道

不死雞半客

SC相模原 (主) 個龍 叫 捉蟲 安希彥

之前踢櫪木FC
幾乎8成都失波
撲球能力勁差

20年對京都輸0:2
19年對京都輸1:3

咁落力燈

重注先

唔好搞愛隊 不死鳥

墨假最賤種既2隊 一齊撚賭仔

但不死雀之前打假打到俾足協捉

原本一早打算重注不死鳥
睇嚟可以唔洗買

場墨超打緊邊爐？

有無巴打有鯨魚果場個陣

大家安安

仙頭都好勁 走左

十字半客未

輸唔起咩

救救各位
寧買不死鳥
不買SKE

福岡5鬼拍門, 櫻花前鋒

但SKE又有櫻花 柿谷曜一朗

難賭到仆街

墨超腰斬啦唔該

btw 烏達卡後備

個個都當木板係done

烏達卡後備

十字半客半大絕望揮手區

又話半客既 冇左50$ 冇lunch食

我30蚊麥當勞都冇錢食了

頭一輪搵d下盤買穩陣
兩場揀我買bee算

塗到咁撚長 大户

西鯨同雀太抵買了

一陣又波有馬直落到聽朝

甲府殘陣 俾人開大

倒數12分鐘就有日本妹睇

黎明入未

信我 我覺得不死鳥入唔到波都好大機會開SC

利昂入未

針晒 輸04了

藍十字呢場贏唔到

半客24

我覺得如果入唔到3球都應該係細波

信多你一次

屌 都似

甲府風林必大

蜜蜂 鯨魚 邊個贏唔洗問啦

仲有錢信

借左財仔

究竟邊場會開下盤呢

邊隊

針淨一注 生命注

直接2串1上盤

半和搞掂

鯨魚 因為鯨魚大隻D

Bee 100%

又中

齊贏好無

一條鯨魚 一隻蜜蜂 體型都贏晒啦

名古屋鯨bee

買200蚊塗長啲可以扮大户

再信埋你呢次

Lm

今次又派唔派

抽10派1個 500

相模原 係咪個condom牌子

買wt

Q

鯨魚咩陣黎

@習

成班職乞

又miss

派一個咁少 屌你老母啦

冇左Jo

me

早晨

救得一個得一個
上年踢34場失28球，少過前鋒
仲買黃蜂既不如買細算啦

gun ha蛇 2x1生命注

有

中你我立即仆街死

殘陣

兩場下？

有柿谷冇問題既

咁耐冇中 比我中下都得掛

牠下盤之鬼

等陣買咩

大家cd rom唔洗再留啦

諗緊邊場好

鯨魚半細抵買 輸一球仲有半輸

相摸原

鯨魚轉盤啦

Real?

ha蛇出水 一定要gun佢

咁撚串？就係唔派你

閪鯨x藍閃電w

有冇諗住share埋個表出嚟？

上呀condom

SC好d

等秋田

幫你地爭取派多d

個名好靚

gun了

無一場日假有走地

仆街岩岩買左bee

不如派完先留

Run horse

大户飛有乜好乞佢地輸都唔心痛嘅
乞下啲真係想贏錢嘅好過

賭馬好過 日假走地輸能死

日職刷角未

十字入3球未

下盤之鬼係咪代表佢成日練腳?

從來唔練腳

係佢下盤好穩陣

未開波

大把人係度搵食
幫下佢地啦
反正大戶派錢又唔係我派

醫生提醒3類性行為易感染梅毒 肛交最高危症狀可潛伏幾十年

阿仙奴個個？

走左啦

數學唔好 贏幾多

有冇人買bee

220k

連登大船

咁買對家算

Legend

Horse water plz six snake

留名學野跟買

Bee

0-1

福岡黃蜂 0-1 名古屋八鯨

bee秒輸

乜撚野be..

咁易

乙組仔

bee係咪on9

法國你d 100%好準

黃蜂5打一都輸
ON999

魚

不死雀唔撚對路

收隊算

Bee Plan定降班了

西鯨今季反底？？

始終都係踢日乙好啲

上年其實排第3

不死雞幾時死

另一場下盤會點

乙組野係咁上下嫁啦

Bee dllm

比隊日丙禁屌 準備打假

秒糕撚半大

黑撚到買bee唔使幾分鐘即輸

bee臨完場追和

係咪CONDOM個個牌子

Bee可長追對家？

場場半一妹到80分鐘先入

防守不嬲勁，今季仲買咗櫻花個 屎谷 耀一朗

ＦＵＣＫ死了 差Ｄ入

買左兩舊睇波 想叫佢退錢

唉～

睇左5分鐘Bee完全唔夠踢

日乙仔預左

1:1未

利昂24..

找卡數1:1狼隊

鯨今季超班 有力同川崎一戰

主隊全部入波贏盤 快

連d 5050既波都唔夠搶 咁踢輸多兩球啦

10角球:bee0角

不死了有機輸9埋

利昂入得未

呢隊假野受讓先買佢 作客讓半一

笑到仆街
成班打ＲＵＲＢＹ鬥牛鬥左成分鐘

乜能野讓半一 開錯盤呀

落到讓半球

要齊著白色衫咁撚戇鳩

不死雀 死未

不死烏不嬲下半場多入波 唔驚

睇盤師

leon開到2.5b 我食屎

有一邊係綠
但反光

不死鳥比球嚟先啦

ＦＵＣＫ死了單刀比人拉跌
ＳＣ無紅牌

你洗唔洗驗下眼？

不死鳥半大派200

十字細波gel得未

E

連炸糊都無既墨假

fake

Ching派比馬會

留返比你老母執骨

12m

韓k打鐵有半一咁抵

開開平半上盤得唔得

?

Block撚左佢啦 報假傻仔黎

ok

個名漏左個 摟？

賭神

扑ed

bee brush c

十字肯失3球未

bee搞咩

十字比對面入未

個廿三號笑到賣牙膏廣告咁

實力係得咁多

不死鳥針

臭雞有冇射過波

20k 細波真係易撚到

丙仔都唔夠打

墨假悶到

不死雀比力啦屌你
日丙仔都踢唔贏？

假波

報假真係基本
之前係我都係咁屌有個會員十三乜春報假 但都比人其他人屌返轉頭
波台風氣黎

墨假你都gel

輸半算啦屌

悉尼2.5/3s

好

未進化大黃蜂姐

中框次數加埋都唔夠3

墨超咩事啊屌你老尾

屌 未踢完飲咩水

要你輸咯

澳假下盤？

橫掂都係做戲，休息下都得掛

買左藍十字表示 長追左好耐

響未

大家有冇料比小妹跟下

係你廢唔敢屌返佢地
不嬲都係靠惡架啦
咩波台風氣
人地咁做你又要咁做 小學雞咩

唔好gel住

京都必死鳥對家真係好抵買
相模原下盤收定錢

差Ｄ入

閪鯨半大未呀屌你老母

比人入

係你唔夠人鬧姐

bee比人禁屌到

留名輸全

中阿！

頂撚實半和 plz

Bee追和未

咁叫差啲

agger
自己廢又要學人地
唔知佢中學畢業未

１３係我地報假專貴手足
唔屌得

真..

兩隊上季咁少失波

20分鐘邊有可能入到3球呀

跟足就等如贏錢

坐半望全

靜到以為自己手機壞咗

dllm 十字狗

嗰陣我一個屌 但個個支持條友報假話咩 佢不嬲係咁
是但啦，唔中意就扑我 廢事嘈

你點會拎自己同十三比

呢到1:00全大波

0:1‼️
紅

13: 你地班死基層

紅十字

1:0

你咪繼續屌囉
洗咩咁上心呀
個個都玩膠架啦
上波台上到咁認真

無比較 If you cant beat them join them

紅十字Goallllllllllllll

11:00凖備2.5s了

十字軍goallllllllllllllll

冇踩中都紅

sagami入未

紅十字細波

Var 紅

炸左

紅咗咁入波未？

花時間上網同個三唔識七既嘈
仲要明知佢係膠既

冇紅

紅唔紅都無分別 一樣00完

我有我嗌 你理撚得我姐 扑鳩我囉

西鯨又秒入半細

真
同十三呢個假膠嘈

紅牌都有得炸，dllm

黃o姐

dllm 利昂針

乜撚野紅牌無效

又紅十字咩

佢作出反對

紅牌都報假

收返戰神卡，黎明機會來了！

球探紅左架

你惡d d人咪支持你

異議あり

可摸耳反對佢個反對

不死你入未

利昂仲未入

名古屋鯨魚帝王射球

人地又會反對你個反對人地既反對

雙倍租金！

黃蜂11未

20k 細2.5
補左5k 1.9水 0.5B

維他奶打少個都和到 bee你11個都和唔到？

廢過十三
順手扑埋先

8魚勁撚到 一面屌打

咩名 點解我一早block咗

黎明會戰勝歸來

牌就多

R1
打鐵趁熱 合金之星
R2
蟲草老爺 攻頂
R3
電訊火箭 威威高星

唔知 一早就提供笑料

真係咁多人跟你
呢出角算啦

閪鯨

嘩好驚呀點算

又紅

乜撚藍十字

0:1

十字死光

今次真係紅十字goal

進球黎

goallll

我屌你老母利昂

屌又jump

針

有冇得粉係到

球探報假

炸未

1:1

利昂幾時降班

下場

屌你

收爺啦

十字收全格

十字real or fake goal?

講左十字架啦

乜撚野全黑本偶

球探呢2日虧虧地
0:1冇紅牌

邊有可能8分鐘2球呀

藍十字死光

有冇人比料

以為越位

想做十字fans
場場都咁正氣

bee

墨假只得一隊強隊

Bee死反去日乙啦0射門

dllm lyon狗黎

全黑木偶仲戇鳩

安安

1隊第2 1隊尾4 傻既都識買

判兩個12碼喇

真得蛇

輸撚柒哂 屌

乜撚野 馬雅

ＡＯＣ呀？

易撚到

不死烏

Goal

仲有人買黎明 撚左咁多場

頂住半和

等睇黎明補時兩球

閪鯨半大都開唔到屌你老母

gun

想派

追左5埸

不死鳥我屌你老母垃圾隊

唔撚派你

不死雀 唔贏唔該輸埋佢

凖備認真了萊昂

藍十字場場追都送錢
今場無買

相模原好穩

不死鳥踢梗乜

leon食屎啦

你睇下bee個頭場先啦

感覺俾人禁住黎砌

主快入

一粒到尾戇鳩鳩

和波拎一分咪算

利昂比我走半得唔得

二場半一主，就揀場識既bee，就開場日丙既

成咋半客

嚇到我怕

不死鳥

半和

大船對家多數好穩

真紅

又紅？

澳假角細先做第一口

十字2.5s

鯨魚2.5s 頂住

BEE角大已死

紅你老母

頂撚埋佢呀紅十字

不死鳥 ，藍十字兩場半和

依家紅有撚用咩

都冇紅 算把啦隊垃圾利昂

藍閃電半大

樓主仆街死

邊識入波

閘撚住

不死鳥全隊空難死啦

Any horse water?

閃電中出溫泉蛋

屌 原來你係廢馬

出水未

甲府半大 有？

今日打？

悉尼盤了

收錢 10 2 100

澳假無人賭？

琴日睇啱加泰 俾個仆街轉帳玩死

中啦

對撚晒

今晚阿狗富咸利市一哥算

，

手

係喎，即望先

十字收錢

尋日澳職場場大波大角，今日會唔會相反

真係SC
bee 24

遲左

十字咁正氣

踢假

山神100%

雷神3.6倍

咩黎

屌你老母

咸左

敏B

2x1 斷黎明

山形山神 和
甲府盤
悉尼盤

溫泉

一樣 次次見到都遲左

好狗不見

秋田藍十字好似好勁咁

Sun horse

一敏返黎啦

澳職開波！

悉尼

又早封 屌你老母臭閪

澳假又04分開波

屌早封買唔到

買唔到 早左開波on9

有即場

買緊馬 場澳職又04封

早封

睇岩再買

日穴全半細是常識吧

潘狗

+1

澳假又早開

澳假兩隊西波諗唔掂
pass

半細半和日

等主win算

草津溫泉 1-0 秋田藍閃電

溫泉10
半大全大-2

溫泉！

第1次買波 亂買左悉尼><

藍閃電

。。。

#105

收嗲啦投井狗

乜撚士多啤梨妹妹

乜撚野閪名

麥克100%

秋田藍閃電個名都幾型

換左個濕鳩名唔知係你

不死鳥入波未呀食屎狗

又黎

狗尼10.5/9.5S

保保翻左悉尼

屌你老母咩投井王

松鼠勁到

賭上我的名 今次必中

只求bee和波

水1-0

悉尼名宿

水戶蜀葵 1-0 大宮松鼠

悉尼細波try try sin

未上力

不死鳥快

山形山神快入

幫襯小妹買士多啤梨

幾可愛

下

妹妹你好

油麥菜弟弟

仲未入波 廢左好多

不死鳥射中龍未

不死鳥半一又死

澳假角大ok?

無錢gun了

乜撚野藍閃電 波都唔識入

不死烏死了

屌你閪鯨打緊夢

你d 100%

不死鳥！！！

閃電式失波

士多啤梨肥婆

開左波未 場場都唔識入

哥哥好

我的天 是cardi bee

京死了

椰菜花兄弟

On9 想跟藍閃電半大，點知個馬會app crashed搞到登入唔到 買唔切

不死鳥0:1

臭bee頂撚實

成班喺度熱身咁

可能開唔出呢

你就肥

782

784

786

0-2

dllm 不死鳥

屌你老母美式足球呀

傻鳩下盤...
殺到半格都無得剩

0:2 閪鯨

0-2魚

日乙6場波加埋得兩球

澳假角冇人賭？？

相撲原咁勁架咩

正氣

屌你老母閪鯨早D入啦

Hi 悉尼 你剛攻擊我的球門？

祝羊

王者式屌打

衰雀快贏
半格我都ok

高水上盤

正氣鯨
就死鳥

打門

閃電失多兩球啦

又炒半單刀

bee半格都冇埋

西鯨公道到

不死雞妹完未

bee好慘

主場受半一1.7，真係唔會送錢啦

不死鳥入未

全部都唔識入波

點搞 輸柒哂

比返半格我

閪鯨穿盤 不死雞仲未入到一球

整場馬水黎回回血先 唔得掂

老鼠fg ok?

澳職000000000000

澳假無波無角

京都必死鳥對家快啲1:0

京都不死鳥變咗金翅仆街鳥

溫泉1:0！！！

夠膽全部00完場 屌你

咁邊個幫我回血

dklm 仆街雀

你安靜啦

SC咪中

閪鯨唔好再入
夠啦

1k披算

各位

一齊為 仆街了 集氣好嗎

又話仆街鳥下半上力既

有冇聽媽媽話食多啲菜

上啊

買左5場大波 全部00

木買 買左bee

上！

澳尋日開完大波大角今日咩都冇

日職比狗賭 買親都針

ha蛇出盤水仲唔gun對家
抵你死啦

上

威妙星！

2號就係怕陳蛇

不死鳥半格啦

次次都俾你估到就唔叫澳假

g錯了

有幾多不死了手足

閃電閃電式失波未

藍閃電波皮都未射過 點搞

過嚟我呢度 買咗雞髀

肥婆先食雞髀

澳假係開左波未

一角都冇澳臭

草津溫泉 1-1 秋田藍閃電

臭bee立即同我完場

溫泉半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
大波-1

火影玩埋跑馬過關而且中左頭關

櫪木SC 0-1 岡山綠雉

悉尼又單刀唔入

浦項制鐵 0-1 仁川聯

SC都針

爛鐵第一輪就撚

邊度

VAR

死雞 還我血汁錢！

豪炎寺GOALLL

老鼠個前鋒咩水？廢撚到…無了

老鼠算唔算撚狗王

小妹45kg

開到10 1 100

炸

禾

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

f

閃電式半大

馬po

悉尼係咁炒單刀

老鼠單刀射比個龍 做乜柒

悉尼真係好撚on9

一

廢鐵
全開對家

山神甲府 唔入俾人入啦

澳狗 0g0c

痴撚線。。山形嗰場歌邊0射

Lq

14

你都買好大wo睇黎

utaka 生性未

入波啦屌

6號落到

唔見個乜撚野達達既 200蚊上左岸?

澳假等6.5高水夾一夾先

不死鳥同我即刻入2粒！

屌

仆街了 中柱

不死入未

澳假

第一次睇？

人都去左
幫佢贏多D狗會

日乙波好撚垃圾港超料

不死鳥贏，5 1 100

尋日7+ 20C
今日莊家收割日

快

bee仲有20分鐘 2.5b兩倍

跟機
不死鳥贏，5 1 100

笑到仆街

甲府

Lm 齊贏

攻頂

山神甲府nba 唔入俾人入啦 垃圾

不死了快

町田果場就黎半場兩隊0射

食45kg野？

場澳職癲撚到

冇人買櫪木？

投井王

閃電閃電式入波啦

咁多人買左不死雀

唔係啦

中眉

臭bee俾返半格黎驗腦啦
最多今季長追對家

老鼠半大點叫

單刀又中柱

個wood miss夠未

澳職果場，老鼠好似特登唔入咁

世紀造波

衰雀快

2.5s 高水細

引細波下半場打NBA

1ccccccc

..

跟咗你

悉尼FC 0-1 麥克阿瑟FC

麥克！

亞瑟

死了

美軍1-0

客fg cashed

美軍勁能到

無錢gun就中 屌你

仆佢個街

今日全開對家

大角了

不死鳥大船死哂

抵死啦 單刀都唔入咪比人入囉

Ok入主win了

一個過哂

櫪木cup未

1過3

勁到

不死雀你降班啦仆街

角球

希望刷角入波

半大

又係打比

相撲原第一場就打901

老鼠廢到

真係刷角入波！！！！

雀！

不死鳥!!!!!!!!!!!!!!!

0-1不死雀

老鼠咁都唔入

老鼠根本唔想入波

不死鳥Goal

雀唔入比相撲入啦

烏達卡刷角有回報！！！！！！！！

goal